[死一半GiNa肺炎] 河北省確診兩宗，死一件

睇得多都覺得自己比GiNa傳染咗

各位真係要帶口罩同消毒洗手

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

洗手呀
真恐怖

湖北同河北差好遠眾

近北京

你估下

可以去到2死1

一宗死亡

央視頭先話病左人數太多
擺明因為完全壓唔住先咁講
預撚左走左出去兼有人死喺第二個省

咁岩天滅中共姐

唔可以睇小牙仙女Ching

廢老大清洗
好彩後生果堆個病徵同感冒差唔多

仲要好快擺人命

而家又高鐵又盛，根本唔止咁少

死多啲！

因為而家有高鐵同多左好多機場

後生會無事咩
睇得多武漢醫院圖都想咳

河北同湖北唔係痴埋 中間其實仲隔左河南 山西
咁遠都中仲要死埋 睇黎湖北真係可以核平

北京唔會走得甩

新疆都有，習廢今鋪遷都都唔掂

根本就應該停咗GiNa進口

我愛你❤️

沙士傳染性應該低d但致命d

天滅中共，支持罷工！

下晝睇到個post 話東突厥都中左

今次

睇份medical report 最多40-60 歲奶野
死既17個range 都係49~89歲

屌
應該好快死

同埋h5n6

天滅中共

香港有咋中老年重唔戴口罩

屌，假新聞，點撚止咁少呀

真，同感
安已不

真係要清洗廢老

endgame

都係點解中招既都係班中廢老多
後生衛生意識高而且免疫力強
廢老有長期病患又冇衛生意識
Kind of natural selection

今次個範圍大到..
就算死亡率得10%
至少十萬計既人會死亡

河北好近北京同天津
今鋪真係天滅中共

明顯係今次啦大佬

條支那佬話勁十倍

巴打回覆好有啟發性
希望我廳日醒唔好咳

真係傳得好撚快
過多一兩個星期可能全球都有案例

感覺嗰個年齡層，女嘅戴口罩比較多

所以琴日死果17個有13個都係男

一個字 方便